(地獄黑仔王系列)六合彩

買左咁年六合彩
最多真係中過一隻字
買3張電腦飛
就算有啲重覆
6組字都可以淨係中半個字
今日我做福人群
幫大家燈走啲數字

好運

今晚開2,4,6,8,10,13

仲有23個字大家可以揀

5千萬等緊你地

一個死字

避開個死字就會中

推呀